\documentclass[10pt,russian,a4paper]{article}
\sloppy
\usepackage[total={18cm,25cm},top=2cm,left=2cm]{geometry}
\usepackage[utf8x]{inputenc}
\usepackage[T2A]{fontenc} 
\usepackage{ucs}
\usepackage[russian,english]{babel}
\usepackage{xcolor}
\usepackage[colorlinks]{hyperref}
\usepackage{longtable}
\usepackage{marvosym}
\usepackage{multirow}
\usepackage[explicit]{titlesec}
\titleformat{name=\section,numberless}
{\normalfont\Large\bfseries}{}{0em}{\colorbox{darkgray}{\parbox{\dimexpr\textwidth-2\fboxsep\relax}{\textcolor{white}{#1}}}}

\begin{document}
\selectlanguage{russian}

\begin{tabular}{cp{1.5cm}r}
\begin{Huge}\textbf{Александр Филиппов}\end{Huge} & &
\begin{tabular}{rl}
\multirow{2}{*}
{\Large\Mundus} & 630055, г. Новосибирск\\
& бульвар Молодежи, 4-50 \\
\Mobilefone & +7~(913)~454~7579 \\
\Telefon & +7~(383)~332~8356\\
{\Large\ComputerMouse} & \url{www.warl0ck.net}\\
\Letter & \href{mailto:main@warl0ck.net}{main@warl0ck.net}
\end{tabular}
\end{tabular}

\section*{Навыки}
\begin{tabular}{rp{0.7\textwidth}}
\textbf{Операционные системы} & Windows(95,98,NT,2000,XP,2003), Linux(Debian,RedHat), Unix(FreeBSD) \\
\textbf{Администрирование} & Apache, Tomcat, Glassfish, FTP, Postfix, Subversion, Openfire \\
\textbf{Языки программирования} & Pascal, C, C++, Java, JavaScript, PHP, Perl, PL/SQL, NodeJS \\
\textbf{Программное обеспечение} & MSOffice, Delphi, PL/SQL Developer, Eclipse (JDT,CDT,ADT), NetBeans, VisualStudio, \LaTeX \\
\textbf{Базы данных} & MySQL, Oracle, PostgreSQL \\
\textbf{Графика} & PhotoShop, CorelDraw, GIMP, Inkscape, Dia \\
\textbf{Технологии} & XML, HTML, CSS, RESTful, SOAP
\end{tabular}

\section*{Достижения}
\begin{itemize}
\item установка, развитие и системное администрирование корпоративной сети на базе серверов Windows NT/2000/2003, Linux, Unix
\item установка и настройки серверов Apache, MySQL, Tomcat, Glassfish, Openfire, Postfix
\item разработка и сопровождение различных веб-сайтов на базе Apache (PHP,MySQL,Oracle) на ОС Windows, Linux
\item автоматизация процессов скриптами Bash, Perl, NodeJS
\item разработка веб-сервисов REST (NodeJS,Express,Jade)
\item разработка и сопровождение ПО различного назначения под разные ОС:
\begin{itemize}
\item десктопные приложения: АРМ "Кассир"(ФР "Элвес","Прим-07"), АРМ "Подсистема мониторинга", АРМ "Распределение территорий", АРМ "Сборка версий"(Swing,SVNKit) и др.
\item системы оповещения и информирования: (IVR, киоск, сервисы почтовой рассылки)
\item сервисные утилиты: предбиллинг по разным АТС, резервное копирование
\item разработка под СУБД: MySQL, Oracle, PostgreSQL - таблицы, хранимые процедуры
\end{itemize}
\end{itemize}

\section*{Образование / Квалификация}
\begin{tabular}{p{1.5cm}cp{0.85\textwidth}}
\textbf{1998 2002} & \vline & высшее, программист \newline
г.Чита, Читинский государственный технический университет \\
& & \\
\textbf{1989 1994} & \vline & высшее, горный инженер-геофизик \newline
г.Чита, Читинский политехнический институт \\
& & \\
\textbf{2002} & \vline & Обучение по теме "Обеспечение безопасности информационных и сетевых ресурсов" \newline
г.Чита, Академия информационных систем 
\end{tabular}

\section*{Дополнительная информация}
Владение английским на уровне чтения технической документации. Люблю осваивать новые технологии, искать нестандартные решения поставленных задач. Стараюсь быть в курсе последних достижений IT-индустрии.\\
Увлечения: электроника, конструирование, фолк.\\
Есть водительские права, стаж вождения 10 лет. Не курю. Женат, есть дочь 12 лет.

\newpage

\section*{Опыт работы}

\begin{tabular}{p{1.5cm}cp{0.85\textwidth}}
\textbf{04.2011 сейчас}
& \vline & \textbf{Место:} г.Новосибирск, Макрорегиональный филиал "Сибирь" ОАО "Ростелеком" \newline
\textbf{Должность:} ведущий инженер-программист группы разработки информационных систем поддержки бизнеса \newline
\textbf{Выполняемые задачи:} Разработка и поддержка сервисных программ автоматизированной системы расчета, систем оповещения клиентов, сопровожение CVS и Maven-репозитория, резервирование данных \newline
\textbf{Средства разработки:} Netbeans(Maven,Git,Glassfish), PL/SQL Developer \\
& & \\
\textbf{09.2010 03.2011}
& \vline & \textbf{Место:} г.Новосибирск, Новосибирский филиал ОАО "Сибирьтелеком" \newline
\textbf{Должность:} ведущий инженер группы сопровождения бизнес-приложений \newline
\textbf{Выполняемые задачи:} Разработка и поддержка сервисных программ автоматизированной системы расчета, выполнение отчетности под Oracle, разработка и поддержка сервера оперативной статистики \newline
\textbf{Средства разработки:} Delphi 10, FastReport, Eclipse, PHPdesigner, PL/SQL Developer \\
& & \\
\textbf{04.2007 08.2010}
& \vline & \textbf{Место:} г.Новосибирск, Межрегиональный филиал информационно-сетевых технологий ОАО "Уралсвязьинформ" \newline
\textbf{Должность:} ведущий специалист \newline
\textbf{Выполняемые задачи:} разработка и поддержка подсистемы мониторинга предобработки данных АТС, поддержка утилит предобработки, разработка утилит работы с Subversion, разработка сервисных утилит и конверторов, администрирование локальной сети и ресурсов \newline
\textbf{Средства разработки:} VisualStudio 6, VisualStudio 2005, Eclipse (CDT,JDT,EPIC), NetBeans, KomodoIDE, Oracle SQL Developer, PL/SQL Developer \\
& & \\
\textbf{12.2003 04.2007}
& \vline & \textbf{Место:} г.Чита, Читинский филиал ОАО "Сибирьтелеком" \newline
\textbf{Должность:} инженер-программист, был переведен из структурного подразделения "Телекомсервис" в службу информационных технологий \newline
\textbf{Выполняемые задачи:} системное администрирование, разработка и сопровождение ПО, обработка и анализ различных данных \newline
\textbf{Средства разработки:} Delphi 10, PL/SQL Developer \\
& & \\
\textbf{04.2002 12.2003}
& \vline & \textbf{Место:} г.Чита, Структурное подразделение "Телекомсервис" регионального филиала ОАО "Сибирьтелеком" "Читателеком" \newline
\textbf{Должность:} инженер-программист \newline
\textbf{Выполняемые задачи:} системное администрирование, разработка и сопровождение ПО, обработка и анализ различных данных, отчетность \newline
\textbf{Средства разработки:} Delphi 7, PL/SQL Developer \\
& & \\
\textbf{05.2001 04.2002}
& \vline & \textbf{Место:} г.Чита, ООО "Нефтемаркет-Информ" \newline
\textbf{Должность:} программист \newline
\textbf{Выполняемые задачи:} разработка и сопровождение ПО, обработка и анализ различных данных, отчетность, ведение счетов организаций \newline
\textbf{Средства разработки:} Delphi 5 \\
& & \\
\textbf{03.1997 05.2001}
& \vline & \textbf{Место:} г.Чита, Департамент федеральной государственной службы занятости населения по Читинской области \newline
\textbf{Должность:} от ведущего специалиста до заместителя начальника отдела АСУ \newline
\textbf{Выполняемые задачи:} системное администрирование, сопровождение ПО, обработка и анализ данных, обучение персонала \newline
\textbf{Средства разработки:} Delphi 5
\end{tabular}

\end{document}